講撚過好多次

咪撚分化
五年前嘅經驗
唔記得了？
兄弟爬山
齊上齊落
我就撐嫁了
連登手足
你哋呢？

推

核爆都係手足

不分化不割蓆

只撐美帝

撐，核爆都唔割

真心唔理解
可以第日搞
點解要今日搞 其他地方
去美領館啦

我岩岩喺現場
我想講喺因為有狗喺中環拉左人
班勇武為咗救人先行嫁
屌你老母

自推
手足小心
唔好硬打硬
Be water